{"translation-revision-date":"2020-11-02 11:43:10+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"hu"},"Word count type. Do not translate!\u0004words":["words"],"Save draft":["V\u00e1zlat ment\u00e9se"],"Review changes.":["V\u00e1ltoz\u00e1sok \u00e1ttekint\u00e9se."],"Hide changes.":["Rejts\u00fck el a m\u00f3dos\u00edt\u00e1sokat."],"Are you ready to save?":["K\u00e9szen \u00e1llunk a ment\u00e9sre?"],"Changes have been made to multiple entity types.":["T\u00f6bb egys\u00e9gben is t\u00f6rt\u00e9nt v\u00e1ltoz\u00e1s."],"Changes have been made to your %s.":["V\u00e1ltoz\u00e1sok t\u00f6rt\u00e9ntek itt: %s"],"There are no changes.":["Nincsenek v\u00e1ltoz\u00e1sok."],"site":["webhely","webhelyek"],"page":["oldal","oldalak"],"template":["sablon","sablonok"],"template part":["sablon r\u00e9sz","sablon r\u00e9szek"],"Slug":["Keres\u0151bar\u00e1t n\u00e9v"],"Update\u2026":["Friss\u00edt\u00e9s\u2026"],"Submit for Review\u2026":["K\u00fcld\u00e9s \u00e1ttekint\u00e9sre..."],"Pending review":["F\u00fcgg\u0151ben l\u00e9v\u0151"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/excerpt\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/excerpt\/"],"Ungrouping blocks from within a Group block back into individual blocks within the Editor \u0004Ungroup":["Csoportos\u00edt\u00e1s t\u00f6rl\u00e9se"],"verb\u0004Group":["Csoportos\u00edtani"],"Restore the backup":["Ment\u00e9s vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"],"The backup of this post in your browser is different from the version below.":["A b\u00f6ng\u00e9sz\u0151nkben elmentett bejegyz\u00e9s \u00e1llapot elt\u00e9r a fenti v\u00e1ltozatt\u00f3l."],"Search Terms":["Kifejez\u00e9sek keres\u00e9se"],"Stick to the top of the blog":["R\u00f6gz\u00edt\u00e9s a blog tetej\u00e9hez"],"Exit the Editor":["Kil\u00e9p\u00e9s a szerkeszt\u0151b\u0151l"],"To edit the featured image, you need permission to upload media.":["A kiemelt k\u00e9p szerkeszt\u00e9s\u00e9hez sz\u00fcks\u00e9ges a m\u00e9diaf\u00e1jl-felt\u00f6lt\u00e9si jogosults\u00e1g."],"Start writing with text or HTML":["L\u00e1ssunk neki a sz\u00f6veg, vagy HTML sorok \u00edr\u00e1s\u00e1nak"],"Type text or HTML":["Sz\u00f6veg, vagy HTML be\u00edr\u00e1sa"],"post":["bejegyz\u00e9s"],"Redo your last undo.":["Legut\u00f3bbi visszavon\u00e1s helyrehoz\u00e1sa."],"Undo your last changes.":["Legut\u00f3bbi v\u00e1ltoztat\u00e1sok visszavon\u00e1sa."],"Save your changes.":["V\u00e1ltoz\u00e1sok ment\u00e9se."],"Untitled Reusable Block":["N\u00e9vtelen \u00fajrafelhaszn\u00e1lhat\u00f3 blokk"],"Block deleted.":["Blokk t\u00f6r\u00f6lve."],"Block created.":["Blokk l\u00e9trehozva."],"Trashing failed":["Nem siker\u00fclt a Lomt\u00e1rba helyez\u00e9s."],"Updating failed.":["Sikertelen friss\u00edt\u00e9s."],"Scheduling failed.":["Sikertelen \u00fctemez\u00e9s."],"Publishing failed.":["Sikertelen k\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel."],"You have unsaved changes. If you proceed, they will be lost.":["Vannak ment\u00e9s n\u00e9lk\u00fcli m\u00f3dos\u00edt\u00e1sok, amelyek elvesznek, ha folytatjuk ezt a m\u0171veletet."],"Reset the template":["Sablon vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"],"Keep it as is":["Hagyjuk \u00fagy, ahogyan van"],"The content of your post doesn\u2019t match the template assigned to your post type.":["A bejegyz\u00e9sed tartalma nem egyezik meg a sablonhoz haszn\u00e1lt bejegyz\u00e9s t\u00edpussal."],"Resetting the template may result in loss of content, do you want to continue?":["Ez a v\u00e1ltoztat\u00e1s tartalomveszt\u00e9ssel j\u00e1rhat, biztosan folytatjuk?"],"Document Outline":["Dokumentum k\u00f6rvonala"],"Paragraphs":["Bekezd\u00e9s"],"Headings":["C\u00edmsorok"],"Document Statistics":["Dokumentum statisztika"],"Content structure":["Tartalom fel\u00e9p\u00edt\u00e9se"],"View the autosave":["Automatikus ment\u00e9st megtekint\u00e9se"],"There is an autosave of this post that is more recent than the version below.":["Ennek a bejegyz\u00e9snek van egy frissebb automatikus ment\u00e9se, mint az al\u00e1bbi v\u00e1ltozat."],"Protected with a password you choose. Only those with the password can view this post.":["Jelsz\u00f3val v\u00e9dett bejegyz\u00e9s, csak a jelsz\u00f3val rendelkez\u0151 felhaszn\u00e1l\u00f3k l\u00e1thatj\u00e1k ezt a bejegyz\u00e9st."],"Only visible to site admins and editors.":["Csak az oldal adminisztr\u00e1torai \u00e9s szerkeszt\u0151i l\u00e1thatj\u00e1k."],"Visible to everyone.":["B\u00e1rki sz\u00e1m\u00e1ra l\u00e1that\u00f3."],"Use a secure password":["Haszn\u00e1lj biztons\u00e1gos jelsz\u00f3t"],"Create password":["Jelsz\u00f3 k\u00e9sz\u00edt\u00e9s"],"Post Visibility":["Bejegyz\u00e9s l\u00e1that\u00f3s\u00e1g"],"Would you like to privately publish this post now?":["Tegy\u00fck k\u00f6zz\u00e9 v\u00e9dett tartalomk\u00e9nt ezt a bejegyz\u00e9st?"],"Move to trash":["Lomt\u00e1rba"],"Add title":["C\u00edm hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Terms":["Kifejez\u00e9s"],"Parent Term":["Sz\u00fcl\u0151 kifejez\u00e9s"],"Add new term":["\u00daj kifejez\u00e9s l\u00e9trehoz\u00e1sa"],"Add new category":["\u00daj kateg\u00f3ria l\u00e9trehoz\u00e1sa"],"term\u0004Remove %s":["%s elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa"],"term\u0004%s removed":["%s elt\u00e1vol\u00edtva"],"term\u0004%s added":["%s hozz\u00e1adva"],"Term":["Kifejez\u00e9s"],"Tag":["C\u00edmke"],"Add new Term":["\u00daj kifejez\u00e9s hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Switch to draft":["\u00c1t\u00e1ll\u00edt\u00e1s v\u00e1zlatra"],"Are you sure you want to unschedule this post?":["Biztosan t\u00f6r\u00f6lj\u00fck a bejegyz\u00e9s id\u0151z\u00edt\u00e9s\u00e9t?"],"Are you sure you want to unpublish this post?":["Biztosan visszavonjuk ennek a bejegyz\u00e9snek a k\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel\u00e9t?"],"Immediately":["Azonnal"],"Saving":["Ment\u00e9s"],"Autosaving":["Automatikus ment\u00e9s"],"Publish:":["K\u00f6zz\u00e9t\u00e9ve:"],"Visibility:":["L\u00e1that\u00f3s\u00e1g:"],"Double-check your settings before publishing.":["A k\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel el\u0151tt legal\u00e1bb k\u00e9tszer ellen\u0151rizz\u00fck a be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokat."],"Are you ready to publish?":["K\u00e9szen \u00e1llunk a k\u00f6zz\u00e9t\u00e9telhez?"],"Your work will be published at the specified date and time.":["A munk\u00e1nk a megadott k\u00f6zz\u00e9t\u00e9teli id\u0151ben megfog jelenni."],"Are you ready to schedule?":["K\u00e9szen \u00e1llunk az id\u0151z\u00edt\u00e9sre?"],"When you\u2019re ready, submit your work for review, and an Editor will be able to approve it for you.":["Ha k\u00e9szen vagyunk, k\u00fcldj\u00fck el a munk\u00e1nkat \u00e1ttekint\u00e9sre, \u00e9s majd egy Szerkeszt\u0151 enged\u00e9lyezni fogja a megjelen\u00e9s\u00e9t."],"Are you ready to submit for review?":["K\u00e9szen \u00e1llunk az \u00e1ttekint\u00e9sre t\u00f6rt\u00e9n\u0151 bek\u00fcld\u00e9shez?"],"Copy Link":["Hivatkoz\u00e1s m\u00e1sol\u00e1sa"],"Copied!":["M\u00e1solva!"],"%s address":["%s c\u00edm"],"What\u2019s next?":["Mi a k\u00f6vetkez\u0151?"],"is now live.":["most \u00e9les."],"is now scheduled. It will go live on":["most id\u0151z\u00edtett. \u00c9les lesz"],"Tags help users and search engines navigate your site and find your content. Add a few keywords to describe your post.":["A c\u00edmk\u00e9k a felhaszn\u00e1l\u00f3knak \u00e9s a keres\u0151motoroknak seg\u00edtenek a weboldalon t\u00f6rt\u00e9n\u0151 navig\u00e1l\u00e1sban \u00e9s tartalmak k\u00f6z\u00f6tti keres\u00e9sben. Adjunk hozz\u00e1 n\u00e9h\u00e1ny kulcsz\u00f3, ami a bejegyz\u00e9s\u00fcnket a legjobban jellemzi."],"Add tags":["C\u00edmke l\u00e9trehoz\u00e1sa"],"Apply the \"%1$s\" format.":["\"%1$s\" form\u00e1tum alkalmaz\u00e1sa."],"Your theme uses post formats to highlight different kinds of content, like images or videos. Apply a post format to see this special styling.":["A haszn\u00e1latban l\u00e9v\u0151 sablon a k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 t\u00edpus\u00fa tartalmak, mint pl. k\u00e9pek, vagy vide\u00f3k, kiemel\u00e9s\u00e9hez k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 bejegyz\u00e9st\u00edpusokat haszn\u00e1l. N\u00e9zz\u00fck meg az egyes bejegyz\u00e9s-t\u00edpusokat, hogy milyen speci\u00e1lis megjelen\u00edt\u00e9st biztos\u00edtanak."],"Use a post format":["Haszn\u00e1ljunk egy bejegyz\u00e9s form\u00e1tumot"],"Always show pre-publish checks.":["Mindig jelen\u00edts\u00fck meg a k\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel el\u0151tti figyelmeztet\u00e9st"],"Close panel":["Panel bez\u00e1r\u00e1sa"],"Submit for Review":["K\u00fcld\u00e9s \u00e1ttekint\u00e9sre"],"Scheduling\u2026":["Id\u0151z\u00edt\u00e9s\u2026"],"Updating\u2026":["Friss\u00edt\u00e9s\u2026"],"Publishing\u2026":["K\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel\u2026"],"imperative verb\u0004Preview":["El\u0151n\u00e9zet"],"Generating preview\u2026":["El\u0151n\u00e9zet gener\u00e1l\u00e1sa\u2026"],"Allow pingbacks & trackbacks":["Visszajelz\u00e9s & visszak\u00f6vet\u00e9s enged\u00e9lyez\u00e9se"],"Take Over":["\u00c1tv\u00e9tel"],"Another user is currently working on this post, which means you cannot make changes, unless you take over.":["Egy m\u00e1sik felhaszn\u00e1l\u00f3 jelenleg dolgozik ezzel a bejegyz\u00e9ssel, ami azt jelenti, hogy most nem tudjuk a bejegyz\u00e9st m\u00f3dos\u00edtani, hacsak a m\u00e1sik \u00e1t nem veszi a m\u00f3dos\u00edt\u00e1sokat."],"%s is currently working on this post, which means you cannot make changes, unless you take over.":["%s jelenleg dolgozik ezzel a bejegyz\u00e9ssel, ami azt jelenti, hogy most nem tudjuk a bejegyz\u00e9st m\u00f3dos\u00edtani, hacsak \u00e1t nem veszi a m\u00f3dos\u00edt\u00e1sokat."],"Another user now has editing control of this post. Don\u2019t worry, your changes up to this moment have been saved.":["Egy m\u00e1sik felhaszn\u00e1l\u00f3 \u00e1tvette az ir\u00e1ny\u00edt\u00e1st a bejegyz\u00e9s f\u00f6l\u00f6tt. De, ne agg\u00f3dj, az eddig v\u00e9grehajtott v\u00e1ltoz\u00e1sok ment\u00e9sre ker\u00fcltek."],"%s now has editing control of this post. Don\u2019t worry, your changes up to this moment have been saved.":["%s most szerkeszti a bejegyz\u00e9st. Ne agg\u00f3dj, a v\u00e1ltoztasok ment\u00e9sre ker\u00fclnek."],"Avatar":["Avatar"],"This post is already being edited.":["Ez a bejegyz\u00e9s jelenleg szerkeszt\u00e9s alatt \u00e1ll."],"Someone else has taken over this post.":["Valaki m\u00e1s \u00e1tvette ezt a bejegyz\u00e9st."],"%d Revision":["%d v\u00e1ltozat","%d v\u00e1ltozat"],"Post Format":["Bejegyz\u00e9s form\u00e1tum"],"Chat":["Besz\u00e9lget\u00e9s"],"Standard":["Alap\u00e9rtelmezett"],"Aside":["Sz\u00e9ljegyzet"],"Edit or update the image":["K\u00e9p szerkeszt\u00e9se vagy friss\u00edt\u00e9se"],"Learn more about manual excerpts":["T\u00f6bb tudnival\u00f3 a k\u00e9zi kivonatol\u00e1sr\u00f3l"],"Write an excerpt (optional)":["\u00cdrjunk egy kivonatot (opcion\u00e1lis)"],"Allow comments":["Hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1sok enged\u00e9lyez\u00e9se"],"no parent":["nincs sz\u00fcl\u0151"],"no title":["nincs c\u00edm"],"Order":["Sorrend"],"%d result found.":["%d tal\u00e1lat.","%d tal\u00e1lat."],"The editor has encountered an unexpected error.":["A szerkeszt\u0151 nem v\u00e1rt hib\u00e1t \u00e9szlelt."],"Copy Error":["Hib\u00e1s m\u00e1sol\u00e1s"],"Copy Post Text":["Bejegyz\u00e9s sz\u00f6veg\u00e9nek m\u00e1sol\u00e1sa"],"Attempt Recovery":["K\u00eds\u00e9relj\u00fck meg a helyre\u00e1ll\u00edt\u00e1st"],"(Multiple H1 headings are not recommended)":["(T\u00f6bb C\u00edmsor 1 nem aj\u00e1nlott)"],"(Your theme may already use a H1 for the post title)":["(Lehets\u00e9ges, hogy a haszn\u00e1latban l\u00e9v\u0151 sablon m\u00e1r haszn\u00e1lja a H1 elemet a bejegyz\u00e9s c\u00edm\u00e9hez)"],"(Incorrect heading level)":["(\u00c9rv\u00e9nytelen c\u00edmsor szint)"],"(Empty heading)":["(\u00dcres c\u00edmsor)"],"Remove from Reusable blocks":["Elt\u00e1vol\u00edt\u00e1s az \u00fajrafelhaszn\u00e1lhat\u00f3 blokkokb\u00f3l"],"Convert to Regular Block":["Konvert\u00e1ljuk norm\u00e1l blokkba"],"Add to Reusable blocks":["Hozz\u00e1ad\u00e1s az \u00fajrafelhaszn\u00e1lhat\u00f3 blokkokhoz"],"Category":["Kateg\u00f3ria"],"(opens in a new tab)":["(megnyit\u00e1s \u00faj f\u00fcl\u00f6n)"],"Block updated.":["Blokk friss\u00edtve."],"Blocks":["Blokkok"],"Gallery":["Gal\u00e9ria"],"Schedule\u2026":["\u00dctemez\u00e9s\u2026"],"Replace Image":["K\u00e9p cser\u00e9je"],"Template:":["Sablon:"],"Status":["\u00c1llapot"],"Set featured image":["Kiemelt k\u00e9p be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"],"Video":["Vide\u00f3"],"Audio":["Hang"],"Selected":["Kiv\u00e1lasztott"],"Saved":["Elmentve"],"Remove image":["K\u00e9p elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa"],"Featured image":["Kiemelt k\u00e9p"],"Link":["Link"],"Words":["Szavak"],"Parent Category":["Sz\u00fcl\u0151 kateg\u00f3ria"],"Password Protected":["Jelsz\u00f3val v\u00e9dett"],"Image":["K\u00e9p"],"Quote":["Id\u00e9zet"],"Suggestion:":["Javaslat:"],"Untitled":["N\u00e9vtelen"],"(no title)":["(nincs c\u00edm)"],"Select":["Kiv\u00e1laszt\u00e1s"],"Add new tag":["\u00daj c\u00edmke l\u00e9trehoz\u00e1sa"],"Update":["Friss\u00edt\u00e9s"],"Schedule":["Id\u0151z\u00edt\u00e9s"],"Public":["Nyilv\u00e1nos"],"Private":["Mag\u00e1n"],"Save as pending":["Ment\u00e9s, mint f\u00fcgg\u0151ben l\u00e9v\u0151"],"Redo":["Ism\u00e9t"],"Cancel":["Kil\u00e9p\u00e9s"],"Save":["Ment\u00e9s"],"Publish":["K\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel"],"Undo":["Visszavon\u00e1s"],"Author":["Szerz\u0151"],"Draft":["V\u00e1zlat"],"Title":["C\u00edm"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/editor.js"}}