{"translation-revision-date":"2020-11-06 06:33:52+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"hu"},"Term selected.":["A kifejez\u00e9s kijel\u00f6l\u00e9sre ker\u00fclt."],"tag delimiter\u0004,":[","]}},"comment":{"reference":"wp-admin\/js\/tags-suggest.js"}}