{"translation-revision-date":"2020-11-02 11:43:10+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"hu"},"Could not set that as the thumbnail image. Try a different attachment.":["A b\u00e9lyegk\u00e9p nem \u00e1ll\u00edthat\u00f3 be. Egy m\u00e1sikkal kellene pr\u00f3b\u00e1lkozni."]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/media-editor.js"}}