{"translation-revision-date":"2020-11-06 06:33:52+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"hu"},"Saving\u2026":["Ment\u00e9s..."],"Use as featured image":["Haszn\u00e1lat kiemelt k\u00e9pk\u00e9nt"],"Could not set that as the thumbnail image. Try a different attachment.":["A b\u00e9lyegk\u00e9p nem \u00e1ll\u00edthat\u00f3 be. Egy m\u00e1sikkal kellene pr\u00f3b\u00e1lkozni."],"Done":["K\u00e9sz"]}},"comment":{"reference":"wp-admin\/js\/set-post-thumbnail.js"}}